Ce projet est une simplissime adaptation de https://github.com/enfors/botymcbotface

A configurer : 

Le bot doit avoir un nickname enregistré ; je renvois ici : https://www.wikihow.com/Register-a-Nickname-on-Freenode
une fois fait, son nickname doit être écrit dans le fichier private/nickname ; le password dans private/password 

Puis ; dans le fichier botine.py , le serveur, channel, et ça devrait tourner.


